辛灝年:六四的沉重教訓

被高喊了三十年的，和平理性非暴力，應該終止了

非分化，只係覺得佢講得幾有道理

42:50

原因一:
對抗香港同對抗中共一樣 我哋只要有少少反抗，政府就開始將和理非嚟用嚟將我哋嘅反抗壓迫 咁樣嘅話就只會令政府，自由自在地繼續用政權暴力打壓我哋

原因二:
六四帶比我哋血的教訓就係，和平理性非暴力只會麻痺我哋抗爭嘅神經，削減我哋應有嘅反抗精神。

最後，並唔係叫大家唔好做和理非，只係想睇下會唔會有多啲人覺悟

兄弟爬山，各自努力
和理為盾，勇武為矛
不分化 不割蓆 不篤灰

香港人，加油

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連推